第時香港人會唔會著埋鐵甲出嚟遊行示威?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會